明起可幫的哥打分數 表現差會勸讀課程改善

的士團體明日起在的士安裝司機評核系統裝置，讓乘客為司機「打分數」。系統由推動的士發展聯會提供，共斥資40萬港元，每3個月作一次統計，選出評分最高首5位司機給予獎勵，而表現差的司機，則會建議他們參與職訓局合辦的士司機專業課程，亦會將他們名字及車牌上載互聯網。

裝置按鈕分為「滿意」、「一般」及「不滿意」，安裝在前座乘客座椅背後，乘客可隨時評分，但司機無法即時得知，結果會在聯會網站及的士聯合交易所網站公布。聯會主席陳民強指，目前有約70輛的士已裝上裝置，預計最終會有200輛的士作測試。

的士業界於去年7至9月仍接獲逾近3000宗投訴，較上季增逾13%，被問到預計新措施目標成效，陳民強無正面回應，僅笑言「投訴減到0就最好」。他又指，會勸喻表現欠佳的司機，自費報讀4月由職訓局推出的8小時課程，料每班收生20人，學費數百港元。

結果有個制係壞ge

上到車當你䇔

的乜撚嘢哥

最差果個制肯定最快壞

比人㩒撚到爛

打佢老母個臭閪分數

的士狗一定會自己撳定一百幾十次滿意先

垃圾到冇得再垃圾，有即時網上系統唔整，架車又唔裝gps，咁同我講叫提升服務水平？返去執牛屎啦

D紅van夠有裝車速顯示器

車都上唔到，打條撚咩

拒載點比分？

純粹諗：
1. 的士司機狂撳幾百次好
2. 將好同唔好label倒轉
3. 改裝部機

自己比錢出時間讀書，個的士老應該痴左線

上唔到車果啲點㩒呀，打你老母分數

細路仔亂來撳錯咗點算？

咁撚冇腦唔怪得一世揸的士

乜撚野的哥
乜撚野打分數

打你老豆條命！評分就評分啦，幾時改埋做計程車呀

勸喻

的哥？
的狗差唔多